無論約人定係人地約你都如乞食

永遠都話約出黎聚下見下
但係永遠都唔講幾時得 我就on99返屋企等通知
大佬啊我返香港放假雖然好得閒 都唔好點鳩我啊

我準備出門或者出左門 先打黎 （甚至唔打黎 等我打俾佢） 先講佢未出門口、要遲啲、啊我今日唔得啊、我出門口再call你啊
屌 咁我出唔出去好？
咁我返屋企定照去好？
又有啲講好左得閒約出黎 過幾日confirm時間就突然間有野做 咁我算係咩？
又有啲係永世都遲到嘅仆街
已經同個朋友知你籠野 約你早啲，9:00
我地就9:30先到，9:30打俾你都可以話: 唉呀我未出門口啊 等等 10:00到!
遲少少都算 最撚少都要人等一頭半個鐘 巴撚閉
收皮啦仆街屌你老母
依批人入曬blacklist